《海外港人留學生自衛隊》

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

呢個應該做，日後回流香港就變成民團

幫你推下

push

點解會係要人留tg